{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 포레스트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合、ご連絡ください。 超過した場合、追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、お断りすることがありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償も可能です。 魚や肉など焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、フットサル場、食事、駐車、渓谷が利用可能で、周辺観光地としてピョチュンサ、密陽湖、密陽ケーブルカー、カボチャソ渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加人数は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、お断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失の場合、責任は誰が負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で炊事道具は使えますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはピョチュンサ、密陽湖、密陽ケーブルカー、カボチャソ渓谷などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 399
    }
}